唔好再幫侵侵打J啦唔該

侵侵今鋪真係柒左，竟然同班藍絲講一樣，
話一年流感死幾萬人，呢個濕濕碎。
今鋪真係仆哂街仲要隨時連任唔到，
比奶共拜登上位就仆硬街

一直xi is my best friend，你地就打哂J話今次中共仆街
比個鷹啲既彭斯可能好啲

樓豬做錯了
連登同支共一樣
最怕就係真話

講真, 侵侵對疫情嘅認知同蔣麗云應該差唔多!

唔係要侵侵贏
只係要大陸輸

我好想支共快啲仆街
但真係睇唔過眼岩岩侵個post
入面既人剩係識講
侵又撚狗
侵每次講完Xi is my best friend 就會出招
出條撚咩 條友擺明係元秋咁
前日先講完流感一年死幾萬人美國都冇事
今次仆撚硬 不敢想像比拜登贏到會點

彭斯咪係搞防疫搞到舊屎果個

含淚

trump會因為輕視武漢肺炎而比人鬧經濟大於人民，好快就會

然後依家繼續同支共通電話
直接同台灣取經 順便落支共面啦
仲洗乜做門面野

連登仔何止幫侵侵打，直情奶

要侵中咗，彭斯先有機會上位

樓主出呢個post收左幾多個五毛

係咁話股市係幾多年黎最好，點知一爆起上黎仆哂街
最睇唔過眼依家仲要同個習總傾 直接開佢波啦

連登依家剩係可以講 侵侵又撚狗？

侵侵又撚連登仔

【Gallup民調】特朗普施政滿意度升至四成九 六成美國人滿意其防疫表現

美國人buy就夠，連民主黨人都多咗人buy

侵侵倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

你都痴線既

利申，覺得侵又贏，撚狗，已經做到效果，識玩

未爆之前 基本上贏硬
依家仲要幾個共和黨票倉唔夠呼吸機
你覺得仲會係食硬？

下次係咪主要得侵同個拜登選

侵又撚狗

五毛放負抬高對家post，大家唔好理
拉

如無意外拜登黨內贏桑德斯
就會係

係美國答你
除左條街少左車
行超市同平時一樣勁撚多人
完全唔係認真對待
成班都仲係話洗手就可以
不過都算好 多左人用口罩 雖然係防塵垃圾罩
但願意用算係好事

不割蓆
不完美，可改善

爆得最勁係紐約加洲華盛頓
邊個係共和黨票倉？

我係外國，所有鋪唔比堂食
條街冇乜人

桑德斯好似係強硬

拜登廿年前已經係到講嘢

正確嘅做法應該係全力支持美國國會 as a whole, 全力各方面針對支那

將一個總統吹成魅力型領袖實屬低章下策

50%外國人只會當你trump 毛

咪撚講咁白啦

佩洛西好似64親身係現場，唔知民主黨做會唔會強硬

終於明點解佢可以破4次產咁癲

.....

但美國全國民調佢支持度都上升喎,
根本全球冇一個國家元首要負責任,
除了中国

如果豬頭習唔做返啲嘢,
所有華人嚟緊10年,
隨時係歐美無啦啦行行街比人吉兩刀

我真係睇唔過眼，預左比人話五毛

但侵真係今鋪失哂預算

支那爆到仆街果陣佢仲係沉醉緊股市

太遲先做野，仲要依家先話支那數據唔可信 我屌

所以一直唔明點解吹奏侵侵

中国人
以為總統就係皇帝

美國人好似五成幾滿意侵喎，侵可能柒左不過美國人主流都睇少武漢肺炎

我依邊都係無得堂食
但會見到好多人買外賣 無口罩周街行
訓街既乞衣多左好多
州政府做野真係廢撚到
揸車經過啲寫字樓個parking一樣泊滿車

鬼佬其實真係唔撚驚到呢一刻都

【借位】簽名啦喂

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus

Ching，呢到係trump共和黨繁體中文基地
你都係快走啦

問題係民主黨嘅金主/支持者係華爾街同IT界班奶共狗...

其實我都係鐘意彭斯多D，BTW同黨無可能拜登贏硬了

侵侵每次講完Xi is my best friend撚完狗 就做野
聽日唔知會唔會出兵

美國係咪冇晒意識形態行頭嘅人

拉

肺炎係支拿搞出黎
成班連登狗就屌侵
比左拜登做就玩完

我就買硬拜登上台啦

勁共勁共勁共

信錯世衛隻黑奴 唉

藍絲講

腦殘

浸浸講

撚狗

終於有清醒嘅人，可惜兒登會屈啲唔啱聽嘅講真話人做五毛唔知樓主係唔係移民，建議正常香港人疫情過得到一定要離開香港，呢到愚民指數太高，只有班願意完全犧牲嘅後生同極少數清醒嘅香港人值得拯救，其餘九成人根本支那DNA，大灣區歡迎佢地

其實你想佢點？
叫得美國佬邊有咁易受你管
我覺得要抗疫先要令人有防疫意識
你叫人home office佢地都係會出街玩

真話唔俾講？

連登追求自由民主？笑死人咩

佢一早行錯棋喇
美帝爆得咁勁
證明佢地蝗國情報收風有誤差/收到風但高層輕視

連登侵粉 Ready ！

真心問，依加全美國都唔俾堂食了？

就其實成個西方世界一個月前都係咁諗

最近有民調話大部分美國人認為媒體誇大病毒

彭斯

我覺得 美帝 有小小 低估左 武漢肺炎既破壞力

歐洲人: 咪同流感差唔多
兒登仔: 抵死啦日落廢國奶共死鬼佬

侵侵: common flu is far worse than coronavirus
兒登仔會點講呢?

民主國家係唔可以同選民唱反調
國民覺得冇事 你吹到大一大
最後真係冇事 睇下民意跌唔跌到仆街

相反
你口講信中國世衛
到時有咩三長兩短咪有位入

其實係一種心理現象，大家都渴望個leader好似trump trump咁一定照顧自己人
trump trump的確係藍，唔會理咩普世價值觀，甚至要踩住其他國家嘅人抬起自己國家嘅人都在所不惜
呢啲leader似乎係我地香港人想要嘅人

侵撚狗

侵侵又撚狗

人在外國 不過睇唔過眼太多迷侵黨
就黎侵柯舊屎都話好食
想大家清醒啲

預左比人屈係五毛

侵3月9日仲話流感死咁多人，美國都照舊，think about it
好明顯侵呢鋪寧願信中國都唔信身邊既專家

好似有調查德國人好驚

同支那做生意

意粉 「抵死啦奶共」
英國「日落廢國」

下? 美帝同支那斷左交咩?

咁唔係點我地又影響唔到佢決策

侵的確輕視咗疫情
暫時佢防疫做唔好 但竟然得美國民心
睇佢之後做唔做得返好
選舉臨近 佢同個團隊點都會考慮

成個共和黨都比人鬧緊重視經濟多過人命 (twitter)

Fox news: Grandparents are willing to sacrifice themselves for the economy

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

嗰班唔係侵fans
純粹係班勝利迷
邊個贏撐邊個
佢地又唔係美國人，撚知邊個好啲咩

同韓國取咗經，台灣？

美帝國個標準係咁低
因為冇SARS

咪 on 9 啦，屌到化晒，坐咗幾多年

所謂鷹派都要負責任喇
垃圾浸仲要出埋post用流感去比較 張圖比民主派大做文章 有排bin屍

所以蝗國都開始唔spin係美帝投毒
投毒回力標打到自己仆街都有

係 早幾年佢處理 Indiana HIV傳染都好似搞唔掂

其實trump係咪真係一開始信大陸個數，所以先咁on9

完全正確

美國冇停擺 係一個大賭場

Pence先係真英雄

佢之前仲讚中國做得好，而家自己奶晒嘢就話中國隱暪，美國傳媒而家捉著呢兩個point屌佢

president xi is my best friend

trump其實幾燈吓

唉屌浸浸醒醒定定啦

你死啦 連燈仔份人好小氣

一路催人復工都知佢癲啦 美國仲要咁多人冇health care 中左真係等破產

點解同樣地
我叫大家唔好j侵侵
會咁多負皮
佢本來就係一個垃圾商人唔識從政
點解佢成日講野一時一樣（連登仔既撚狗）
因為佢班幕僚禁唔住佢把口
但政策上共和黨班幕僚可以控制到侵侵